冚家die die die 讀德望就等仆街

爸爸糟糟糟 黑警阿爸正仆街

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

屌你阿爸正扑街！

屌你尹光

你班黑警等天收！

喺德望出面狂播有無問題？

baby shark？

爸爸why why why 無撚用仲要當差
囡囡gogogo 無錢走去跑私鐘
爸爸拉拉拉 手無寸鐵你都拉
囡囡yoyoyo 睇你阿爸正仆街

白：阿仔呀 你唔返學我唔話你呀 你唔好日日喺度HIGH HIGH嗰啲化學嘢 口水就HIGH到上額頭 唏好心你學嚇你老豆我呀日日喺度捽碟
搵番多少錢有門手藝 咁就算你將來界女都界得應啲呀
有錢就界天鵝肉 若果你冇錢你就界豬腩肉架啦
你睇下我日日返工係咁捽碟係咁捽碟搵雞碎咁多
啲女喺我面前咿哇鬼叫 波濤洶湧幾醒呀

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO 做你老豆冇陰功
冚家HIGH HIGH HIGH 我同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

你老豆我十零歲就喺DISCO做DJ
個介紹人係我中學時期嘅一條茂利
佢老豆原來放貴利 佢阿媽幫手做登記
咁個仔就自然識埋啲人唔三唔四
佢花名叫七索 落到D場四圍撲
冰茄曲香好似隻雞係咁啄
我免費吸兩口起初真係好想嘔
過咗一陣我都唔知點解係咁拍曬手
小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝
啲女圍住我嚟捽嘢 你都咪話唔勁
我熱愛睇肉 點樣界女我最熟
要自我增值 TAKE嘢增強性能力

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO 同你講嘢氣都嘥
冚家HIGH HIGH HIGH 做你老豆冇陰功呀
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

我百毒不侵 因為我都好小心
阿仔乜你咁笨架 唔理乜嘢都去飲嘅
你有病呀戇居居 吖隊咗咳藥水
又唔係做裝修 硬係要買天拿水
你未出世係一條精蟲 另一半係卵
估唔到你唔精 反而做咗一粒懵卵
你話我經常HIGH其實打碟就似帶GUIDE咁至多FAN屎嚟嗌

FLY HIGH......FLY HIGH......FLY HIGH......
我打碟嘅情緒可以話係DAILY NATURAL HIGH
個場就迫到冚曬經理開心到GIVE ME FIVE
我仲薑到捽埋十幾年前嗰隻跳舞街
如果唔係咁樣邊到有錢將你養大

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO 做你老豆冇陰功呀
冚家HIGH HIGH HIGH 我同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO 做你老豆冇陰功呀
冚家HIGH HIGH HIGH 同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

德望無得望